如果元朗呢步棋會唔會行錯左

想像下，假如今個星期六日變成包圍政總遊行，以現時氣氛，好大機會係過百萬嘅級數，無論輿論壓力，國際上嘅曝光，甚至想衝時嘅支援，都應該相當可觀。連政府內部都出現倒戈，勇武響政總可以放心做

相比好多和理非人會有顧忌唔去，敵人未必出現，當地街坊主流談唔上係同伴，無沙田咁多幫手嘅元朗行山，既未必打擊到白衫敵人，同時都無將恐怖襲擊spin向中港共嘅效果

雖然情感上我都想覆桌，但可能真係有比元朗更好嘅野可以做，不過事到如今都無得番轉頭，聽日元朗見

728 都係大戰

728港島遊行

但同元朗幾乎重疊，動員上好明顯跟唔上

有邊次你地唔係話行錯棋 想分化行埋一邊啦

唔同日子喎，都重疊？

呢下行錯棋，個下又中伏
算啦由個post 沉

有心去，就自然會去

無行錯

一鼓作氣再而衰
響前面衝嘅人未必覺，但要理解後面班人會有抗爭疲勞
試問好多一家大細嘅，點應付到咁密集行程
我唔係否定元朗，只係想講下另一種可能性

我相信好多一家大細如果覺得攰都唔會去 727，會直接 728。
其依家都好明顯人數唔係最最最值得著眼嘅點

總之聽日千其唔好主動開戰，記住 NAP

兩日都有

前線唔覺攰反而後排攰
你都幾撚好笑

民心所向，只能順其道而行。點都好，大家一齊行落去，不督灰，不分化，不割𥱊。香港人加油。

728希望多人，但觀乎對上兩次百萬行，係要所有人集中谷成個星期先得
同埋我覺得人數非常重要，港共一直想等民意逆轉，無野好得過疊馬可以令佢地計劃唔work

咁似14年雨傘：唔好咁做，會搞散個運動？

革命不是下棋

你中計啦

100,200,300萬其實己經冇咩分別

只係數字上好睇d

元朗係曬馬，唔好以為可以用恐懼治港

入元朗俾人打，之後還手，再被黑警拉哂
728？
728咪得返一班和理強烈譴責黑警727係元朗使用過份武力囉，成個劇本出哂啦

圍住有撚用
咁熱個個都攰到仆街 係條街乾蒸
點解唔去玩朗發洩下